巫斯義獲准競逐「中銀理財」馬會一哩錦標

巫斯義獲准競逐「中銀理財」馬會一哩錦標

14/11/2017 18:06

巫斯義已獲准策騎「壯思飛 」競逐11月19日星期日在沙田馬場舉行的「中銀理財」馬會一哩錦標（二級賽）。

依照賽馬事務委員會先前所通過的有關批准海外騎師在香港主要賽事中策騎出賽的準則，巫斯義獲准在上述賽事中策騎出賽。